講下自己家姐嘅仆街嘢

著完嘅絲襪亂咁放 好撚臭
煮完嘢唔洗碗 放足兩日

無啦啦踩我J

唔好成日拎家姐啲絲襪劣J啦你

以暴易暴

比你家姐電話我 等我調教下佢

睇k扑 泡菜狗

串我上連登

著件大碼TEE入面乜都唔著, D TEE又薄又白色成日搞到我坐響度好難先企起身.....

姐係無家姐啦

成日用我個ac上韓狗post

成撚日飛釘周圍行

有晚捉住我條j含

用完M巾，貼起廁所周圍。
成日著住條熱褲周圍行。
又香水，又化妝，個樣淫撚到

利申：無家姐

一個字懶 兩個字巴渣

唔收衫，用完廁所成個洗手盤都係水，食完野唔會放返碟入廚房，成地頭髮

成撚日去完街話攰要我幫佢按摩
腳臭到仆街 有次幫佢按腰 佢話痕一腳伸左我個咀

成日摸我JER仔 上娛樂台開POST

唔做家務 一日可以係間房坐足24個鐘 沖涼食飯5分鐘就搞掂 然後又入房
從來唔食早餐 中午我唔幫佢買就多數唔食 晚晚3.4點先瞓 第二日1.2點起身
大學4年冇搵過野做 今年畢業都只係搵咗份pt每星期翻2日
衫褲甚至底衫褲從來唔自己洗 就咁放喺沖涼房 有次屋企人特登唔洗 結果條底褲放咗喺度幾個月
間房亂到一個點 一年都未必清理一次
仲有好多 費事講

找不到一張圖片

淩晨煲電話粥，嘈撚住我訓教

永遠包裝食物同野飲都只會食一啖 等人幫佢執手尾

唔靚死得
靚嘅拿拿臨推個傻仔哽左佢